[啤酒］邊度有Olde English 800賣

香港邊度有得買？
好想飲番 搵左好耐都搵唔到
啲鬼佬叫佢做40